{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098369?place[place_type]=GID&place[gid]=1098369&place[latitude]=34.717207045&place[longitude]=127.748391346&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라마다프라자 호텔"
    },
    "text": "ラマダプラザバイウィンダム麗水は麗水の海を鑑賞できる高品格ホテルで、最上のヒーリング空間とサービスを提供しています。 ホテルはモダンなインテリアと華やかな外観で麗水を輝かせており、インフィニティプールと国内最高の高さのジップトラックはラマダプラザバイウィンダム麗水でのみ体験できます。 周辺には麗水EXPO駅、ムスルモク海辺、鳳凰山自然休養林があり、観光にも便利です。 ご予約の際、キャンセル料と宿泊者名は実名で記載する必要があります。 ホカンスプロモーションを通じて特価客室を予約することができ、宿泊客には複数の割引特典が提供されます。 付帯施設としてはラマダジップトラック、インフィニティプール、Raterniパークプール、フィットネスセンター、ルーフトップフォトゾーン、ラベルレストラン、ラメールカフェ、キャンプBBQがあります。 2:00に閉店し、毎週火曜日は休場日です。 利用料金は2人セットは60,000ウォン、4人セットは120,000ウォンです。 サイドメニューとしては豚肉キムチチゲと牛のともばら肉入り味噌チゲがそれぞれ10,000ウォンです。 セルフバーでは無公害の野菜や新鮮なサラダなどが食べ放題で、即席ご飯やカップラーメンも食べ放題です。 駐車は全宿泊客に無料で可能で、増員がいる場合は1泊当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室の種類としてはプレミアダブルフルオーシャン、プレミアツインフルオーシャン、プレミアオンドルフルオーシャン、プレミアファミリーフルオーシャンがあり、フルオーシャン客室は定員と最大人数が存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はラマダプラザバイウィンダム麗水です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルは麗水の海を鑑賞できる高品格ホテルで、最上のヒーリング空間とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には麗水EXPO駅、ムスルモク海辺、鳳凰山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはラマダジップトラック、インフィニティプール、Raterniパークプール、フィットネスセンター、ルーフトップフォトゾーン、ラベルレストラン、ラメールカフェ、キャンプBBQがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルの営業時間は2:00から閉店です。毎週火曜日は休場日です。"
        },
        {
            "question": "キャンプBBQの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプBBQの利用料金は2人セットが60,000ウォン、4人セットが120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、全宿泊客に無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはプレミアダブルフルオーシャン、プレミアツインフルオーシャン、プレミアオンドルフルオーシャン、プレミアファミリーフルオーシャンがあります。"
        },
        {
            "question": "フルオーシャン客室にはどれくらいの人数が宿泊できますか？",
            "answer": "フルオーシャン客室には定員と最大人数が存在します。具体的な人数については情報が提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 483
    }
}